港鐵為方便市民投票 明晚各路綫服務將維持至11時

港鐵表示，為支持區議會選舉，方便市民出外投票，除機場快綫外，港鐵會於車站加派人手，各鐵路綫，輕鐵及港鐵巴士的服務明天將維持至晚上11時。但紅磡站及大學站則未能在明天開放使用，個別車站出入口亦因受損情況嚴重，需要繼續關閉。

至於其他車站，港鐵指會在安全情況下盡力維持車站開放。但假如風險增加或再有鐵路設施被嚴重破壞，為顧及乘客、港鐵員工及鐵路營運的安全，可能會調整甚至立即停止個別路段的列車服務，車站或其部份出入口也可能在短時間內或未能作事先通知的情況下關閉。

港鐵表示會密切留意明天的情況，繼續評估風險狀況，請乘客出行前留意最新的服務安排。

票站唔係係你住既附近咩
咁做係方便咩人

咪係

講到恩賜咁
唔講黨鐵不嬲都10點落閘

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

真係多Ｘ謝

下
有邊區投票要坐地鐵

講到皇恩浩蕩咁
你食屎啦狗鐵
應份架

嘩 好感動吖

仲唔快啲感謝黨呀
屌你老母死廢鐵

種票嗰班。

第一時間真係只係諗到種票先要黨鐵
絕大部份都係屋企附近
真係要撘車既票站都只係要座巴士小巴 黨鐵不通

多撚謝喎
屌你老母

區議會係冇可能要搭地鐵投票。。。。

突破盲腸

on9，好似琴晚都係收11點喎

票站喺你住附近，喺唔洗搭黨鐵

大驚小怪 台灣選市長 人地身處大陸嘅台商都係搭飛機回鄉投票
心繫家鄉 太感人了

係咪要匯報畀外國英美聽了

唔講以為正常係八點收
今日收11點係特別安排

又刷存在感 黨鐵

嘩，多撚謝。

黨鐵睇返佢自己個標準服務時間先出聲啦。

垃圾黨鐵

應份㗎屌你老母

戇鳩